又話今晚葵芳 我係唔係俾人撚咗出去

時間：今晚20:00
地點：葵芳地鐵站強記一人一串魚蛋
人物：岩岩放工既朋友
事情：聲援三個傷者（沉默站立）+強記fc大會（2030）
注意事項1：齊裝full gear
注意事項2：永不割席
注意事項3: 其他行動現場手足決定

以上為整合內容，無大台無號召人
大家咁岩經過，歡迎補充/ 修改

屌

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

自推10連

1

2

3

4

啱啱先見到

5

6

[文宣]將建制同克警捆綁起來

有單咁野咩

7

我喺公海見到

8

9

系，去葵廣食個窩夫算啦

10

完全唔知

強記宣傳?
嗰間嘢好似深藍嚟?

冇睇過，淨係睇到tko tk

一個人落緊黎 無吹水

乜撚嘢嚟

山長水遠特登call uber出黎 結果乜人都冇

巴打有無full gear

真係唔知喎 假嘢？

屌 我都係喺公海見到跟住自己on99死出嚟

唉

推

鳩up既屌

屌呀，原來係樓豬誤會
仆街，行返上去算

無聽過

有人啊！

唔係今晚咩 準備食飽落去

召喚荃葵青手足今晚一齊食魚蛋！

下？幾時講
小心喎手足

有見到個post 但好似無咩回應

係食都唔去強記啦 屌鳩手足架

乜撚野人都冇 我屌你地我自己都有諗我明明今日都冇見過有人話出葵芳
點解突然之間會有人話出 最後咪有我呢d on9仔自己 死左出黎

拎住gear小心俾人撚

不嬲遲到撚咖啦香港人

我完全唔知道

完全冇聽過

公海見到但係冇圖冇文宣
你冇俾狗撚真係好彩

去左觀塘
將軍澳啦
而家係觀塘，一陣去將軍澳

走頭啦

完全唔知wor

推呀

食魚蛋唔係重點啊！

有冇手足陣間一齊食宵夜

巴打走嘅時候小心
兜多幾個圈先

好心搞活動就做多少少文宣

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

轉去將軍澳啦，要人呀

香港人真係唔輸得

香港人輸，就會變大陸人
香港人輸，就乜面都無曬
香港人輸，連連登都唔洗上
香港人輸，香港就再無香港人

大家頂硬上啊！！！！！！！！！
香港人加油！
五大訴求
缺一不可！！！！！！

好我會小心

真係唔知，冇見過

第一次出到去乜撚野人都冇

唔好灰
資訊傳遞有誤啫
多謝你嘅付出

psuh

通常依d細活動睇tg反應好d
屯門依家都有 50人up

可能等多陣有呢

push

因為我都係七點幾先知跟住就即刻call uber 出黎

有人喎師兄

可能係狗撚人
各位睇路

屯門兆康 都話有

呢2項 又一樣
注意事項1：齊裝full gear
注意事項2：永不割席

唔明 full gear

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

去葵廣掃下街 兜多兩兜警犬都盪失路

入東涌啦

我依家自己on99咁坐左喺巴士站

[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

明明一早講左9點將軍澳，冇啦啦閃多幾個活動出黎係咩玩法，而家將軍澳冇人

我就係喺東涌出嚟呀呀呀呀呀呀

唔係喎，都有人喎，fced
有埋記者

今晚有好幾個地區都有快閃

屌你啦，你係咪有到架？周圍望下先？

未聽過

笑撚左

幫手upvote

有人啦

未聽過喎

PUSH

傻左？

幫手推下

有10幾人喎
仲有幾個記者

推 但真係第一次見到..

都話落左，吹緊雞，一陣人多到狗都驚到要出彈

巴打小心

好！

食左魚蛋未？

未見過

屌係咪呀 我啱mk gym 依家小巴出來呀

泥緊啦

真係唔知 一個鐘十鳩幾個po上熱門 可能miss左

未聽過
你小心中左鬼的流料

出來請我食返魚蛋牛肉球燒賣 得唔得

721

去葵廣掃下街算啦

例遲架班人
你預半個鐘9個字先齊人

好肚餓阿！我要食魚蛋

似係鬼 都係小心d

我認真問 係咪真
係mk小巴站諗緊

去行下街囉

食下糯米糍囉

多謝你巴打

真
有外國幾者

各自爬山

屌你地 係咪真
我係mk小巴站考慮緊呀 唔係我就搭其他返屋企

東涌唔夠人

幾？屌你老母拼音狗？ji？幾 記？

開始多人啦 求支援

死p牌大陸狗

真

係咪玩野？
幾區tg group 都有人吹雞

黑狗死全家

小心係陷阱跟手畀狗逗

有伏味 拼音狗出現

食魚蛋都會俾逗咩 咁危險 唔出了

要人

屌佢老母有大陸狗呀

上次上水已經出過事

有鬼帶頭去狗舍送 好彩無出事 但抄左牌

p牌大陸狗 屌你老母 出來呀

真架 上次我都有去
係個站長約我地20號8:00嘅

?冇聽過

推啊！仲未夠手足！！

屌 唔好fake我出。我mk上車了

up

我打錯字呀 sorry

依家先開始多人
嬸嬸 多謝你為年青人出聲

反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

coming

唔係tko咩

出咗去 得幾丁友

唔好fake我 屌

葵廣有地方好食過強記

where？

Mon po狗係咪唔知點好?
btw mon po狗死全家

辛苦晒

有啲咁既事？

出緊 有無兄弟買定支可樂俾我？

無人咪返屋企囉

推...

有好多人

係咪流料fake人

開始多人

出嚟啦

樓豬唔好喊 多謝樓主出黎 唔好灰心啦

去到現場先講嘢啦

好多人

我係現場
現場有幾十個人
冇fake大家

食魚蛋我都去渣哥啦

去呢間藍絲垃圾舖頭做咩

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

戇鳩完未
樓主係咪黑警 水班傻鳩出後搞事

冇聽過 現場有幾多人

on999, 掃街都有罪

Full gear 唔好亂著

食魚蛋之餘，大家唔好唔記得狗鐵係葵芳站承諾我地今日有答覆呀

求支援 開始多人

葵芳隨時都可以幾百人啦

唔係話佢個仔係狗咩

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

冇著黑衫出緊黎

係個度就好，唔好搞警署

Push

我真係就到 一齊食魚蛋

現場仲有外國記者
有街坊姨姨大鬧林鄭

冇聽過

屙埋屎落嚟

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

仲有邊到有陳皮魚蛋

屌
又深藍又有做狗既屋企人
仲去幫襯佢?

真係有人 屌 我支可樂呢？有無人

葵芳區漫步指南

大家幫幫忙散出去
走鬼都識路呀

仆街食兩家茶禮
唔好幫襯佢

過緊黎

到！

要人呀

就到，咩環境？

一齊食支煙？

和平

現場應該大概百幾個街坊 圍觀二三十個後生仔
葵芳係咪冇手足㗎
快啲幫手啦

黎緊

轉咗場呀
而家喺葵廣門口

幫你推

出嚟幫襯藍絲仲屌人 笑

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

乜嚟完全唔知

人呀！

聽都未聽過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Pish

岩岩先睇到個POST

我想講呢.....
曾經我係呢間野食食下魚旦望住我女工倒魚旦既時候
唔小心跌左幾粒落地下，跟住佢隔左一陣見無人留意
就拎起地下幾粒魚旦放返入去煮，我當時即刻唔食餘
下一粒魚旦，之後我就唔再幫襯喇

要人呀！

冇聽講過

葵芳要人！

喂屌 人呢

各位手足 小心

8月23,全港人縺後去唱Sing Hallelujah to the Lord

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

搵人去送頭?

睇清楚先

出左黎冇人

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

係葵廣門口！

完全唔知咩事

之後有咩打算

有伏 散

屌! 點宣傳架!

頭先經過，無人，快啲出

咪去! 已散!

焦點去左隻雀到

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

強記其實係唔係藍

見葵廣出面有人叫大家825一定要出
感動

我到左咖

唔知頭先出咗嚟叫光復香港時代革命

而家邊度仲要人？

求奇一個po咁樣就引人幽去

仲要強記前面集合

真心唔知今日有野搞

岩岩經過葵廣仲有人

我哋冇大台
有時冇人出都好正常

巴打，唔好灰心

其實係宣傳唔夠
我而家先睇到有人講

宜家落 推

其實我都係

如果我收工前知就會直接過去

屌你一百個都冇

幫推

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

好

人少既話要小心啲

冇人嘅，散咗水？

葵廣出面

葵廣門口仲有廿個以上。住葵芳請聲援

未散水。推

🙏

人小就要小心啦！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

咪撚食強記間深藍啦 有次日頭行過見佢準備料果陣一路屌話成班暴徒搞亂香港

非會計撚 都會出席撐場

Push

屌 唔知係今日

搞乜撚?
全世界都要人

我係葵芳上地鐵 見到有個女人個電話影左好多示威者相 大家小心！